是日晚餐～餓撚勿入

煙肉唔錯

跌watt了

唔想煮
求其食算啦
咁夜

引起我個肚共鳴

食得豐富過你

起碼你塊煙肉係煎/焗過